對唔住呀 絲打

岩先6點半左右係金鐘上車尖沙咀落車果位金毛絲打 對唔住呀 無心抽你水 係後面上車推我過黎

report